講下遇過巧合又奇妙既事

老豆同自己同一日生日

8位數字密碼同學生編號係一模一樣